近排又食番垃圾食物 :)

點解會咁好食, 咁姐係迫我食姐 .\/.
eg 大發 鱈魚香絲

好想食m記
已經忍左半年 但佢個shake shake薯條好撚吸引